因去日本旅行關鍵缺席元朗橋投票 區諾軒議員發爛渣屌鳩網民洩憤

事源上個月有五條仆街缺席投票保送條17億元朗橋
黃碧雲、郭家麒、胡志偉、區諾軒、許智峯功不可沒

當中區諾軒缺席原因係同老婆去日本旅行，因為一早book咗機票酒店所以就缺席投票
之後仲要咁樣解釋

／／有些說話我只說一次，因為不會是好聽的說話。
過去一段日子，有人一直問元朗橋的事。我考慮過很久應否回，特別是有些人會借回應繼續炒花生、消費，莫說大公文匯那些，實在沒必要令他們得逞。但如果沒有解釋不令你心滿意足，特別是讓我視之為盟友的人說離譜得意，我怎能說沒介懷。

真要說的話，係因會議事前，我答應了相當重要的事，而且是一月前已決定，實在無法做到終止事情於星期六的工務小組投票。之前籌謀了很久也規避不到，是我的問題，我做得唔好，但我有我要保護的人，恕難多講事情如何。抱歉，情非得已，難言之隱，懇請見諒。

做這位置沒投每一票怎也無從辯解的，然而幾個月來，除了這次，我致力克盡己職，小心分配時間，是我這位置的人應當做好的工作。我難以奢求別人的原諒，而作為一個人，亦都有感受，未必能接納種種。

民主派的共濟、合作，我十分重視，我願意硬食所有，改進崗位的不足。／／

加上近日音樂噴泉否決又出黎邀功，於是單野就被翻炒

結果被屌到一棟都冇，駁唔到仲喺度發爛渣

等睇樓豬俾人屌係焦土撚

泛民實有得解釋架，係咪？

有無人可以解釋下佢同一個小學雞有咩分別？
理虧到一個點 係到發爛渣 玩人生攻擊

對民主黨從來無期望

唔係撐佢，頂多睇到講晦氣說話

咩小學雞、發爛渣、人生攻擊，ff 咁多

有無睇樓主條link 佢點回覆啊？
咁都唔係發爛渣？人生攻擊？小學雞？

我諗連區諾軒自己睇返都唔會覺得只係悔氣說話

依條撚樣喺飯民堆垃圾黎講都算係終極垃圾

一個月前決定又點？
屌你老母閪返緊工plan去旅行仲咁撚大聲
屌你老母臭閪

佢痴撚左線喎
DQ佢啦

@真俊華
@食魚有魚味
@LIKLN
@波台唔係台
@五毛狙擊手
@慕清流

咁佢係唔係真係去咗日本旅行先？

民主黨啲人係咁
之前睇尹兆堅Facebook ，又係鍾意同其他網民對罵

垃圾

啱啦唔好選班廢人出嚟阻住地球轉

講到垃圾會冇抖暑咁
仆街啦，抖暑先去旅行唔得既
收皮啦販民

DQ 左咁多人後先入到閘，證明佢係共黨眼中係人畜無害啦。

厚面皮成咁的「議員」，有咩值得期待？

short撚左

樓主 = 5 毛

咁多建制唔屌，屌泛民

好似係

成個飯民 都係馬戲團
人畜無害

市民質疑你係天經地義
唔問得就唔好做議員啦
贏少少就大大聲

如果區生無一個好理由，其實唔解釋好過，學下民主黨d 前輩，面皮厚d、側側膊唔多覺咪算囉，而家攞來出醜。

人地朱heidi做咁多嘢為左否決條橋 就係俾你條仆街話去旅行搞到通過左

比人篤爆, 小學雞回應

一個二個話要守住關鍵一席，結果有會唔開走去旅行
重要個個月份糧連津貼超過10皮

搞到我都想塊臉皮厚D做議員

邊個係豬亨

大佬 九萬六
去旅行就緊架啦

喂阿哥，你有藍剔架，講野唔好咁市井啦

亨利,劉正, 姐係無神論巴別塔
理虧就人身攻擊

我有問過佢點睇本土派
結果畀佢喪鬧

身份立法會議員竟然鬧人食蕉而冇正面回應缺席投票問題

區諾軒身為立法會議員竟然鬧人食蕉而冇正面回應缺席投票問題

啲尊貴議員講到幾咁為香港, 原來係為咗比佢出糧去日本....

區諾軒：開區議會？要旅行，不了！

講完=冇講

呃飯食的垃圾政棍

投佢果d學毓民話齌落地獄啦

死肥堅前排屌韓連山係鬼
我喺佢FB問司徒老賊自認喺黨外為黨做事又係唔係鬼
結果俾佢秒速block咗

態度正確

互相攻擊
小學雞級數

明知有咁多重要既會要開，都仲要揀依個時間去旅行，而且立法會有暑假放，都唔差果1-2個啦

次次有議案表決先唔見左人，好似輪到黎咁，我有理由相信依班仆街同政府夾好晒

叫人食蕉真喺小學雞到
好心學下黎老闆啦 柒完認咗佢咪算

撐佢
返工都係為左去日本玩

長毛屌無敵神駒
Out諾軒屌肥亨

民豬黨喎

區軒的質素點夠肥亨利鬥呀？

好似割包皮咁blocked鳩亨利咪算囉

做議員嘅理想都係為左去多幾次日本

人地就講道理，尊貴既立法會議員唔夠人講就人身攻擊
解釋左點解去旅行都唔投票未
果然民主黨出黎既都係一舊屎

焦土囉
唔好咩

咪守住左唔投票既關鍵一席囉

民主黨 賣香港

唔差在去多幾次，反正飯聞班廢物都係可有可無，去日本唔投票都係含撚派選民意願。

根本民主黨先係最多鬼

「狼人遊戲」嘛

最大聲話人係鬼嗰D, 咪就係真鬼囉

只係想香港有一日有真正民主，唉，點知會變得仲差，是不是希望越大失望越大。香港可唔可以出現一個人帶領我地爭取到民主，打救我地，真絕望。

果班坐左監啦 咁快唔記得 ？
同埋唔好有一個人可以打救世界既垃圾思想啦

7月唔係立法會放假咩 個陣去唔得？

有幾廿萬香港人咁多年都仲對區諾軒、民主黨、支聯會之流有期望咪就係最大敗因囉

區諾軒：真要說的話，係因會議事前，我答應了相當重要的事，而且是一月前已決定，實在無法做到終止事情於星期六的工務小組投票。之前籌謀了很久也規避不到，是我的問題，我做得唔好，但我有我要保護的人，恕難多講事情如何。抱歉，情非得已，難言之隱，懇請見諒。

睇黎係因為機票酒店平

屌 笑到仆制

眾志中伏了

佢可能開頭係諗住 區諾軒 會帶領佢爭取到民主，打救佢。

真係無恥到咁樣...
人地話你唔開會 然後你就話返人地做節目差
兩件事有咩關係

一早買左唔想改掛
搵到多都慳

JR 既 style 黎

屌你跟劇本演出啊

人地演員黎架

當時呼籲投佢票同宜家上面屌緊佢嗰堆id好熟口面

屌到佢瀨屎啦
依家返工定去旅遊?

我都係投佢 嗰日放工飛的趕返去投
但真係無下次

下次唔投犯民好似聽左十年
根本大把人臨投票衰心軟投返佢地

區諾軒由 2011 年開始做區議員，有人要監察區諾軒六七年係應該，何況係立法會議員

民主黨員認 譏笑青年新政一樓一開街站

加埋呢單冒認HKTV 籌款
呢兩單都夠判定區諾軒呢條友係人渣

不過補選明顯係焗含，又有兩次DQ背景。
偏偏高尚嘅港島就含中件人渣
好在唔係住港島

咪係, 到時咪又係洗板式叫人含撚

黃種港豬黎

個標題「因去日本旅行關鍵缺席元朗橋投票的區諾軒議員」

以後佢叫「因議員」

網民
區區同肥亨由中大動漫研開始既私怨數都數唔完

咁上次無得揀
唔通投隻肥西咩

你班友放過人啦
票點投都係輸
唔去日本玩可能會死

佢都做撚咗議員啦，仲數呢啲私怨小事做乜
呢啲野肥亨都唔同佢數啦
區諾軒仲要係喺自己柒咗嗰陣攞出黎數當反擊，係咪on9

關鍵出糧

係時候要數劉正幫馬草泥選啦
私怨到專登幫五分鐘歡愉真係好威

依個 public account 係佢同佢班助理用
有部分內容係佢D𡃁回
即係 gphone 猿嘉尉

你覺得gif同黨友會識中大當年既事？

屌你老味 人地投比你 係因為冇得揀 迫於無奈 又恐懼於親中派會乘機補上

你做到議員就要盡議員責任 逗得9萬6 代表泛民 就要出席做野

本來泛民表現已經差劣不堪 仲有4件都缺席

其實私人野重要過議會 咁就唔好選啦

區議員你都係專心做返區議員算把啦

屌你老母早知唔撚投俾你

想燒埋落gphone度
高招

一去到選舉 泛民支持者就會鬼上身架啦
你唔投泛民 = 鬼

咁撚大個人仲講緊上莊啲嘢 笑死人

亨利條友好口賤，區仔慘敗

但究竟肥亨係唔係警察世家？
我見佢平時屌泛民好落力，但就唔點屌黑警

係。

肥亨之小器同蕭若元有得比，不愧為老蕭愛將

老蕭一路罵梁游，肥亨節目唔出聲，卻係無神論者fb一路支持，個時真係好混亂

係又點
人地今次又無講錯，屌泛民有屌錯咩